日女神級易容變TWICE Mina 素顏震驚網民：這化妝技術太強了！

古語有云，「世界上沒有醜女人，只有懶女人」。當今世上，有各種形形色色的化妝品，只要肯下苦功練習，任你外表平凡也可以變偶像神顏！

近日日本有位女生分享自己的化妝前後對比，由普通女生變身成人氣韓國偶像組合TWICE的Mina，令不少網民大為震驚！

這位女生叫Rina，近日於個人Twitter自嘲醜得像隻老鼠，靠努力練習不同化妝技巧，總算能讓自己由醜小鴨變天鵝。

她亦於YouTube分享化妝過程及心得，不少網民表示超震驚，沒想到化妝後竟與TWICE Mina相似度達9成，而且素顏差距也不少，簡直就像易容一樣！

Rina熱愛韓國偶像文化，除了當YouTuber外，她還經營叫「Like A Miracle」的飾品店，專門搜羅偶像們佩戴過的飾品。

大把idol 素顏無佢咁靚啦

留名

本身個底都似似地

運動女,皮膚黑到

wa diu..

易容師

女人易容術果然厲害

唔算誇 起碼五官無乜變 有d大陸妹誇到睇完化妝前後都唔信係同一個人

都真係呃得下人🚬🥃

其實本身都唔係差 係黑同無乜眉姐

真正既易容術

女人又贏

Rina
Mina

係本身皮膚顏色唔靚姐 農民黑

果種反差咁大,真係訓醒見到另一個人咁既時候點反應好

本身都唔算差啦

少肥+黑姐

根本粉底白白地已經唔錯

近日日本有位女生分享自己的化妝前後對比，由普通女生變身成人氣韓國偶像組合TWICE的Mina，令不少網民大為震驚！

這位女生叫Rina，近日於個人Twitter自嘲醜得像隻老鼠，靠努力練習不同化妝技巧，總算能讓自己由醜小鴨變天鵝。

個個都唔睇文

邊忽似mina, 個屎忽?

真人落左妝都係咁既樣

最尾嗰張嗰兩個叫咩名

似魯7

個女仔本身都Ok啦 講到咁難聽易容

咁樣化妝呃我 不如你直接去整容好過
咁起碼一齊左等到夜晚瞓覺 落妝嗰陣唔使嚇死

我覺得佢本身唔算差

本身都唔差啦
同埋唔似mina

可能Mina 落咗妝同佢差唔多樣

法官大人

本身都靚底啦！你話catgurl咁都化到似Mina就話啫。

真係好似南南

其實佢擦白左已經靚左好多

啲支那妹化妝仲痴線，簡直係喬裝

易容術

而家好多都係咁嫁啦.... ig大把

逆向思維

佢係皮膚唔好啫
本身五觀端正

其實全世界普通女人都差唔多係佢咁
佢個底唔差只係黑同埋冇眉
畫返條眉 加 粉底就已經ok
連登仔少啲FF 靚女就係素顏都完全一樣
就算好靚都係會咁

係白咗啫 都唔大分別

WTF

勁過整容

Mina

可能Mina素顏似佢

落左妝唔認得

所以話一日條女未素顏同除晒衫响你面前...一日都唔撚好求婚同咪亂中出!

化完拍av 賺錢

點解呢個垃圾都可以喺熱門keep成日
得52個回覆

🤚🏼☝🏼

佢塊面本身係茶色?
睇下醫生好喎我懷疑有嚴重便秘

所以天生白係好重要 一白遮三醜唔係求其講

同真mina9成似

黑人變白人

唔止日韓, 港女都好識化妝
啲傻仔成日問點解呢代啲港女靚咗咁多
次次都心諗，你見過啲女真正素顏未

Agree
睇得出佢個底已經唔算差
其實平時好多女素顏都黑眼圈大 冇眉 皮膚差/暗沉或者眼無神/細好多
只係搽厚粉 帶哂con眼線眼影睫毛液 修容 咩都齊晒
睇落淡妝其實都差好遠 有精神好多

呢啲睇片就靚
真人睇返依個妝就太濃

本身唔太差

呢種係喬妝 唔係化妝

毒撚未同過女仔去旅行鬼識分咩
以為靚女個個落左妝都白裡透紅

一白遮三醜

我見到3個人
第1張圖
尾2圖
最尾圖

其實個底唔差，
五官啱位#good

唔好將喬裝正當化啦
以前住過幾年hall加同過女人去旅行
好肯定9成冇呢個咁誇張

佢咁樣無化妝打晒燈上鏡
仲要黃面婆樣著住件咁既衫
個對比先咁大啫
佢係衰在無左條眉，但其他真係算正常喎
同埋佢平時都唔會化呢啲mina妝咁濃啦

本身成個賓賓咁都話唔差

Dls又真係幾似

玩少啲石器多啲練習下閱讀理解啦

係連登只要係日本妹加晒分啦..
比著港女仲唔豬西咩